---
title: "murari murari song lyrics"
album: "Vajra Kavachadhara Govinda"
artist: "Bulganin"
lyricist: "Ramajogayya Shastri"
director: "Arun Pawar"
path: "/albums/vajra-kavachadhara-govinda-lyrics"
song: "Murari Murari"
image: ../../images/albumart/vajra-kavachadhara-govinda.jpg
date: 2019-06-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/pvreA_itoMY"
type: "happy"
singers:
  - Spoorthi Jithender
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vedurupaak podalakaada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vedurupaak podalakaada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">modati muddu guruthuledaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="modati muddu guruthuledaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">palamaneru saruguthota
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="palamaneru saruguthota"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">sarasamantha marichinaavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="sarasamantha marichinaavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chusikuuda chudanattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chusikuuda chudanattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chuppunattaa thippukoku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chuppunattaa thippukoku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">manasupadina manishi nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="manasupadina manishi nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">yedutikosthey tappukoku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="yedutikosthey tappukoku"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">muraari muraari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="muraari muraari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">raadhey krishna muraari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="raadhey krishna muraari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neekosam chusthandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neekosam chusthandi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pillaa c hakori 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pillaa c hakori "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vihaari vihaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vihaari vihaari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">yekkinchi love savvari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="yekkinchi love savvari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paraari typoku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paraari typoku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">attaa chejaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="attaa chejaari"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee manasu naalo daachi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee manasu naalo daachi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">petti marichipoyaav chusukoraa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="petti marichipoyaav chusukoraa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">anubhavaala poolabutti atakninchi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="anubhavaala poolabutti atakninchi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">dinchukooraa gnapakaala puttalanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="dinchukooraa gnapakaala puttalanni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pagalagottaraa thelvi medhi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pagalagottaraa thelvi medhi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">maaya theralu chedaragottaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="maaya theralu chedaragottaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nammukunna nannu kaastha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nammukunna nannu kaastha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gurthupattaraa oonamalamunchi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gurthupattaraa oonamalamunchi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">malli modalu pettaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="malli modalu pettaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">raa raa naa ninnati premagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="raa raa naa ninnati premagaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">muraari muraari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="muraari muraari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">raadhey krishna muraari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="raadhey krishna muraari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neekosam chusthandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neekosam chusthandi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pillaa c hakori
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pillaa c hakori"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vihaari vihaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vihaari vihaari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">yekkinchi love savvari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="yekkinchi love savvari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paraari typoku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paraari typoku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">attaa chejaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="attaa chejaari"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">evaru nuvvani adagabokuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="evaru nuvvani adagabokuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">yedaku dooramai kadilipokuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="yedaku dooramai kadilipokuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thelisina sparshalona reppa moosi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thelisina sparshalona reppa moosi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vaaliporaa thadimina swasalona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vaaliporaa thadimina swasalona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thanivi theera sedateerara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thanivi theera sedateerara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">tharagani hayilona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="tharagani hayilona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">uuyaloogi theliporaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="uuyaloogi theliporaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">musinina reyi vidichi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="musinina reyi vidichi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">udayamalley velugu chudaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="udayamalley velugu chudaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">tholi tholi tholi paricheyamidhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="tholi tholi tholi paricheyamidhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">theli paruvapu parimadamidhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="theli paruvapu parimadamidhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">raa raa raa raa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="raa raa raa raa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ranivasamelaraa priyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ranivasamelaraa priyaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">muraari muraari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="muraari muraari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">raadhey krishna muraari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="raadhey krishna muraari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neekosam chusthandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neekosam chusthandi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pillaa c hakori
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pillaa c hakori"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vihaari vihaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vihaari vihaari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">yekkinchi love savvari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="yekkinchi love savvari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paraari typoku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paraari typoku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">attaa chejaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="attaa chejaari"/>
</div>
</pre>
